正視聽 試着說“嚟香港”，不要說“落香港”

試着說 到鄰國
不要說 返大陸

返你老母閪！邊撚個同你“返”大陸

去支那

不過我唔去的

仲有
乜撚嘢“落嚟香港” 咁撚委屈唔撚好嚟

不了唔去落後地區

返大陸=由港島/離島去九龍/新界

返咩啊？去

你睇真啲佢想講咩

不要黎香港

係指個地圖啫，你望下就明
上大陸，落香港

你睇完個地圖先